韓瑞熙呢條女真係kpop idol界風紀隊長

Bigbang
Ikon

再加埋今日monsterX

笑撚到我

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

連班大波仔仔都失守 唔知下隊到邊個..

令班kpop仔仔聞風喪膽

韓瑞希蝴蝶效應

男團殺手only

佢識T寶就好了

ikon班mk仔抵啦

韓瑞希係幾能正嘅

唔係鄭多恩爆料㗎咩？仲要韓瑞熙玩嘢認咗同佢拍拖之後，轉過頭又話講笑，彈出又彈入

kpop界糾察
特別係個班扮清純既idol逐個逐個俾人踢爆

一齊緊啦 出左退出新聞即刻係ig抽水講monsterx條仔話走就走，係都還曬d 錢比佢先好走

二次元萬歲
三次元中出都唔要

韓瑞熙 2/0/1

男idol解決師

想屌